\documentclass[12pt,a4paper,serif]{moderncv}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}
% character encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[left=2cm,right=1.2cm,top=1.2cm,bottom=1.2cm,bindingoffset=0cm]{geometry}

\moderncvtheme[blue]{classic}
\firstname{Александр}
\familyname{\mbox{Милушев}}
\title{\mbox{Cистемный администратор UNIX/Linux}}
\address{с. Нерубайское,}{Беляевского рн., Одесской обл.}
\mobile{+38~(093)~263~33~40}
% \phone{+38~(048)~785~64~09}
% \fax{+3~(456)~789~012}
\email{zunkree@gmail.com}
% \homepage{www.johndoe.com}
\extrainfo{1985 года рождения}
% \photo[64pt]{picture}
% \quote{}

\renewcommand{\rmdefault}{cmr} % Шрифт с засечками
\renewcommand{\sfdefault}{cmss} % Шрифт без засечек
\renewcommand{\ttdefault}{cmtt} % Моноширинный шрифт
\begin{document}
	\hbox{\maketitle}
	\section{Цели}
		\cvline{}{Интересная работа в команде активных специалистов, а так же
			перспективы карьерного и профессионального роста в IT компании.}

	\section{Професиональные навыки}
		\cvline{Основные}
			{\begin{itemize}
				\item Поддержка серверов на FreeBSD и Linux (Gentoo, Ubuntu, CentOS,
			  Debian), установка, настройка и поддержка работоспособности;
				\item Поддержка высоконагруженых internet-проектов (apache, nginx, tomcat,
			fcgi), диагностика и устранение неполадок, сетевая и локальная безопасность;
				\item Поддержка гетерогенной (Linux, Windows) распределенной офисной сети и
			сетевых сервисов (dhcp, dns, smb, smtp, imap, pop3, ldap, web) корпоративного
			уровня, администрирование дерева каталогов (OpenLDAP).
				\item Создание и сопровождение корпоративного call-центра (Asterisk, SIP),
				администрирование сетевого оборудования;
			  	\item Мониторинг серверов (Zabbix, snmp) и резервное копирование (rsync,
			  	shell, zfs, lvm);
				\item Поддержка баз данных (MySQL, PostgreSQL, Redis), настройка,
				репликация;
				\item Поддержка почтовых серверов (postfix, exim, dovecot) и DNS
				серверов (BIND);
				\item Использование систем виртуализации (FreeBSD Jails, Linux KVM,
			Oracle VirtuaBox);
				\item Поддержка работы серверов систем конроля версий git (gitolite),
				subversion;
				\item Автоматизирование рутинных действий, написание скриптов (shell,
			Python).
			\end{itemize}}
		\cvline{Вспомогательные}
			{\begin{itemize}
				\item Администрирование MS Windows (клиент и сервер), MS SQL Server 2005;
			  	\item Поддержка 1Сv7, систем мобильной торговли и опыт работы с торговым
			  оборудованием;
			  	\item Администрирование Kerio (winroute, mail server), поддержка систем
			  видеонаблюдения на базе ILDVR;
			  	\item Поддержка пользователей, обслуживание оргтехники, мобильных
			  телефонов, КПК, контроль расходных материалов;
			  	\item Подбор оборудования, диагностика и блочный ремонт техники.
			\end{itemize}}

	\section{Опыт работы}
		\cvline{март 2010 - наст. время}
			{\textbf{ООО ``СпецКодСервис''}, Одесса;
			\newline\textbf{Системный администратор	UNIX/Linux;}
			\begin{itemize}
				\item Поддержка критически важных служб и систем в режиме 24/7;
			    \item Обслуживание парка серверов на базе FreeBSD и Linux;
			    \item Мониторинг, диагностика и устранение проблем, резервное
			    копирование;
			    \item Сопровождение call-центра на базе Asterisk;
			    \item Обеспечение сетевой и системной безопасности;
			    \item Обслуживание сети и сетевого оборудования;
			    \item Обслуживание рабочих станций, поддежка пользователей.
			\end{itemize}}
		\cvline{сентябрь 2007 - январь 2010}
			{\textbf{ООО ``Альянс''}, Одесса;
			\newline\textbf{Системный администратор}
			\begin{itemize}
			    \item Обслуживание сети, серверов и рабочих станций офиса
			    и склада;
			    \item Обслуживание торгового оборудования и оргтехники, блочный ремонт
			    техники;
			    \item Контроль и закупки расходных материалов и оборудования;
			    \item Переговоры сервисными и телекомуникационными компаниями;
			    \item Обслуживание рабочих станций, поддежка пользователей.
			\end{itemize}}

	\section{Образование}
		\cvline{2012 - 2013}
			{\textbf{\mbox{Системная инжинерия}}, магистр,
			\newline Одесский национальный политехнический университет (ОНПУ),
			\newline Институт компьютерных систем (ФАВТ),
			\newline Кафедра компьютеризированных систем управления (АТ).}
		\cvline{2003 - 2007}
			{\textbf{\mbox{Компьютеризированные системы управления и автоматика}},
				бакалавр,
			\newline Одесский национальный политехнический университет (ОНПУ),
			\newline Институт компьютерных систем (ФАВТ),
			\newline Кафедра компьютеризированных систем управления (АТ).}
		
	\section{Языки}
		\cvlanguage{Украинский}{родной;}{}
		\cvlanguage{Русский}{родной;}{}
		\cvlanguage{Английский}{\mbox{чтение и письменное общение}.}{}
	
	\section{Рекомендации}
		\cvline{}{Рекомендации предоставляю по требованию.}

\end{document}
